正式宣佈以後唔撚洗再去海洋公園

屌你老母光頭佛地魔咁撚臭串撐狗
邊撚個再去OP死全家

退咗休九世啦

佢上晒神枱開始奶共啦

晨早比中共收撚左啦on9坐左幾多年呀

盛智文俾人踢走左十世

盛智冇做海洋公園好耐喇

早幾年入去好似返左大陸咁, 全部普通話, 海洋館又無以前咁好睇

海洋公園轉左手好耐
巴打你昏迷左幾耐

生日免費一定去，最鐘意同d大陸團玩。
佢是要逼前,我是唔行頂住佢

樓主柒左就叫人收皮

海洋公園係政府既
咩立場唔洗問啦

btw關光頭佬咩事

唔係樓主黎
廢post由佢沉

樓主係鬼

點解猶太人歷史上成日俾人清算

咪因為佢呢D走精面

我本身都冇去好耐

樓主坐左幾耐， 好7啊

本身都唔去啦,又細又無聊又多大陸人

唔知迪士尼支持邊面呢

起埋地鐵同酒店，海洋公園一定千秋萬代唔會執笠

關海洋公園咩事
走咗幾年啦
係就杯葛佢啲老蘭酒吧

U first

好撚柒呀

好

唔係孔令成咩

蘭桂芳先係佢架

生日要照去，咪撚係入面用錢就得

海洋公園成功好似因爲佢 之前冇人去

盛智文成日想搞大陸蘭桂坊,再上市,所以要努力奶共.

反老蘭呀
你地班後生仔女咪撚去老蘭呀

連登仔點會去老蘭

係都LKF啦

猶太人

奶咗好耐

岩呀

毒撚本身冇人陪去

生日去海洋公園真係可悲

OP 夏水禮有OP
不過好多大陸人

反對修訂《逃犯條例》聲音未止，特首林鄭月娥對修例的回應備受批評，林鄭競選辦副主任、海洋公園主席孔令成今（19日）出席書展活動後指，林鄭曾言新政策出台前會「做多啲、講多啲」，相信林鄭正在進行相關工作，指大家都是為香港好，盼大眾平心靜氣，給予多些時間。

身兼全國政協委員的孔令成表示「做政策都唔想好快、好急咁樣做一個出嚟」，當社會十分關注事態發展時，需要社會更多的參與，強調希望市民給予多些時間。他指「對香港、對政府都有信心，但係倉猝做嘢可能有反效果」。

生日去唔洗比錢? 好似係

生日帶埋小朋友去 半日走
等佢零收入

收皮喇你

佢冇做好耐
不過點都好少去海洋公園
又舊又多大陸人

同一票不投熱普城一樣

冇撚咗好耐啦屌你老母

無去好耐啦

佢係大陸搞蘭桂坊不知賺幾多

本身就唔去 成個公園都係到虐待動物

樓主坐咗幾耐

罷去

扺啦鬼叫你年年都走做哈囉喂代言人

樓主好柒

不過我都三年冇去喇

長文 7.21地勢及戰術分析—灣仔是個凶險之地

好失望，本來仲諗住去

做咩姐你....

大家要去啊 免費個陣去 仲要唔消費

唔關佢事好耐

新起既野勁似大陸長隆野生動物園
睇起上黎又膠又Cheap又核突

點解呢啲post會走上熱門架

建議加入不推post回覆功能

唔好亂拉人落水啦樓主，你係咪啱啱坐完監放返出黎，而家海洋公園有地鐵站添喇

冇去10幾年

海洋公園以嶄新主題公園營運管理技術全面提升遊園體驗 亞洲首個由主題公園自家開發之獨有尖端人流管理系統
2016-07-26

唔去係啱

咁應該唔去LKF wor

唔係唔去海洋公園
係唔落老蘭組

我依啲死毒撚都唔會去依啲地方

721見!

五大訴求!
1.撤回
2.沒有暴動 只有暴政
3.撤銷示威者控罪
4.追究警方濫權/成立獨立調查委員會
5.我要真普選

[721] 成日話宣傳不足，如果話夾錢落Youtube廣告Ad有無人支持？

【Hongkongers! Assemble! 】
光復香港！沒有暴民，只有暴政！

五大訴求
一、正式撤回修例
二、取消暴動定性
三、撤銷所有抗爭者控罪
四、成立獨立調查委員會
五、立即實行真正雙普選

721! HONGKONGERS! ASSEMBLE!

佛地魔

好柒
仲要咬人
不過我撐你
我十鳩幾年無去

唔去老蘭好過

雨傘果陣已經知

不過當年真係靠個光頭佬搞起成個海洋公園
令香港呢個死城有返少少生氣
事問香港土生土長有邊個未去過先?
可惜依家送飛比你都唔敢去

文宣組可做下野 外國勢力
好多暗號手勢

不嬲海洋公園迪士尼都唔係香港人去

生日先去 去攞曬佢哋jetso

不嬲都唔去架啦 咁閪多大陸人 淨係識加價

推

轉咗好耐, 而家年年蝕錢

咪撚比人轉移視線 集中721

以後去 LKF 幫趁 7仔算

光頭佛地魔?

推返721嘅post上嚟

【721】香港人 你仲有乜嘢可以輸？

【人命關天】721應該注意的幾點事項

生日都唔去啦
蝗多過香港人，又打尖又無禮貌，嘈到拆天
奶共想食返香港人回頭水？不了

講走精面講蠱惑講奸詐，中世紀義大利北方諸國可以攞第一，如果唔係眅依天主教佢哋俾歐洲人排咗好耐

盛智文冇做主席好多年啦on9

有生日免費入場，香港人主場

自己人都唔去，想迫個公園淨係focus 做支那人生意咩

笑撚咗

pish

盛智文不嬲都係建制個邊架啦
有咩大件事呀

海洋公園投唔投共唔知，但盛智文仲代表到海洋公園？

而家主席唔係盛智文wor
Fact check 下先啦

利申：生日先去，唔敢玩跳樓機

佛地魔立場不代表海洋公園

柒咗開分身叫人收皮？

年底去咗水上樂園咪又係照去

年底開咗水上樂園咪照去
香港人

光頭佬返大陸開蘭桂芳，谷撐

可否幫推呢個
【人命關天】721應該注意的幾點事項

佢奶共到有埋支那國籍
btw佢無撈op好耐

舊年Halloween 去睇佢啲show，係咁串鳩政府喎，又拎啲新聞出嚟講。同場好撚多蝗聽唔明廣東話又無睇新聞，戇鳩鳩咁坐喺度，得啲香港人拍爛手掌，好撚爽

佢尋日拍片話支持獨立調查喎 , 今日反左口 ?

搞返起個場之後俾CY踢走好撚慘
明明已經奶晒共入埋支藉都俾人當condom

迪士尼最撚奶共
下年上花木蘭想賺支那錢

上次見到d名

我地海洋公園駛撚你地幫襯
一車車大陸人送落黎比我地啦
咁有骨氣千祈唔好黎

海洋公園而家落好多tvb廣告

上年去冇咩大陸人 反而好多南亞人

call 東方日報

去咪去，反正次次都唔使錢

一早罷去啦

鬼佬折墮到舐土共

就算唔係盛智文
都已經知唔好去9世啦
樓主坐左幾耐

新界撚表示，去迪士尼仲近，
買張銀卡同女女得閒就入去行個圈
平日可以唔洗等係咁玩space mountain

小學生係咁

盈盈呢？

有冇人想圍海洋公園

啲支那犬仲要响入面佷煙,大陸無咩搞唔衰...乜撚都搞衰晒!

生日先會去
上次去見到啲職員發火屌9啲支那人打尖

聽frd講海洋公園有連儂牆